[秒覆到唔知幾時]咁凍又醒咗，吹水未？

札醒係世界上最燥既事

未訓定已醒？

可唔可以唱首歌我聽

呢一刻既心情係點？
我再諗下邊首

返工返學啦仆街

早晨阿 著多件衫 好凍

又諗起佢 想有個random 嘅人陪下

好撚凍 啱啱仲有少少雨 好撚大風

個邊1001嘅話再過嚟呢邊

冇訓過

好凍呀真係 好彩我喺被竇

咁早就搏屌嘅屌你

著多件衫呀 出面好凍呀

唔知呢首岩唔岩你

intern 仔

你個username 總係令人想讀咩啲

依家返屋企拎好唔好呀屌

Hey又係你呀

最慘就係果少少雨 凍到

真係著多件衫

第一次開post 又係我呀

好

點解咁講

做乜瞓唔著

仲記唔記得我 我地不如唔好做朋友

必須經歷 好快無事
企返起身

我記得 有望到你個名

都年幾喇 人地幸福快樂咁生活緊
晨早流流諗第二啲嘢得唔得啊戇鳩腦

前幾日諗返二年半前既初戀
不過放低咗 係嗰人有啲灰

佢都係我初戀

後面個半句

一人飲返杯先

我地不如唔好做朋友

個主題就係呢句 我地識都係呢句

要講第二啲 忍唔住放負

夜晚唔願訓，朝早唔願起身

朝早瞓夜晚起身

呢句野真係 可以有兩個完全唔同既答案

琴晚定前晚 放完負
幾日瞓唔好 大量放負
轉過話題

好啊🐈

個邊1001咗

最後都係Nelson

呢句真
自己就覺得凌晨好靜 自由自在
所以成日唔願瞓 諗起都on9
搞到第日攰到隻貓咁

Nelson返到未？

隨便

我睇下果邊講到邊先

樓下

但我發現 已經改唔返 一放假就朝早瞓
不如直接返通宵嘅工

以後別做朋友～朋友不能牽手～

有聲

1001係 nelsonbbg頂我呀

嗱我都話個邊1001先

改間表

welcome

扎醒路上的新手

我覺得會唔捨得你哋

聲音畫面有冇問題？

不要迷戀姐 姐只是個豬西

做乜幫人改名

姐你老味 小妹妹

我話我

大姐姐

點解呢 我膚淺喎
不過其實都係嗰樣正正常常就得

你算好喇 我6點鐘札醒

不要迷戀姐 姐只是個有男朋友嘅姐

膚淺

你哋唔包你

但包你隻貓

賤男

你地就好啦 我仲未瞓

仆街

知錯

未訓

我上個星期2,3個鐘醒一次 你點睇

same

隻貓係屬於我嫁

攬攬

你收皮 你係屬於佢就差唔多

嘩 唔洗瞓呀

見係你

俾隻肥脾你攬

俾妳發現咗

照殺

一日都係有條仆街叫我開post 搞到咁好傾

呢三條友 唔得咁樣嫁

你先唔得呀

屎忽痕

咁凍有冇痴住你瞓

你班仆街，慢慢過晒來無人通知我 毒撚既命運

咁要嗰樣正正常常都唔得咩

好凍 唔想返工

我明明pm咗你

係喎 你唔知

樓豬係咪好靚仔

繼續懶床

實係啦

同是天涯淪落人～

啲大佬去哂唔同既位瞓
屋企圍村開士多

70kg都啱

妳走喇 我唔想搞大佢
為何永遠放不低 ～

屌你

唔好以為自己靚仔就大晒呀！！！！

有無孖條同冰冰

為何錯愛…… 等等先我同我男朋友都好幸福喎

吾記得ｃｈｅｃｋ牙ｃ ｈｉｎｇ

j哥派你殺鳩180

我覺得正常囉
但人地啲大人就成日話
點解都唔見我帶女朋友返黎
kill me pls

肥婆想要菠蘿冰

太陽出來了

47kg姐
追咗少少post

屌原來陳雪大師gay架

懷疑你hehe

從來無咁諗過 知錯 對唔住

俾你哋講兩講 講到好掛住佢

呢條友真係好賤

佢要我隻肥脾呀

你開心哂得啦

乜撚嘢雪 又呀雪j圖？

有幾個大人講笑咁講過喇
心諗hehe諗到都想死

邊個賤男仆街先？

不開心就不開心～

你口岩喎 巴打

林雪bb

180出去搵女贏一半啦 怕什麼

其實係戀貓

iphone撚打唔到個啱字？

圖？

打到呀 啱呀

我無拋棄人喎

唉 一講70kg就得返啲公仔
仆街仔在此

你膚淺喎但係

有呀
不過成過百隻字 唔想搵 懶

啱呀

做咩無啦啦記起人

偷笑都唔俾

打得多就會上嚟㗎啦

唉屌 我重男朋友20kg好撚sad

手多撳咗入qooza
果時瞓唔著

咪就係囉 啱呀

你男友得50kg?

咁你男友咪好瘦

係真愛呀哈利

叉電啦 6%

無個真字架屌

有人放咗個負皮

唔緊要 我有19個

妳開呢種你問我答 算少喇

著返件衫同條褲 落床整早餐
好撚凍

睇緊hell's kitchen 呢排日日煲

唔想著褲 可唔可以整埋我嗰份

因為我一直以為你係男人...

巴打識野呀 我呢個禮拜都係睇緊
Youtube第十二季開始

yes 拍拖之前50未到

有相俾你食

咁瘦

165 50 真係瘦

同佢出街映衰佢

祼睡

Zero 識唔識睇username

得陳雲大c識瓜賞我

我想食沙嗲牛麵

佢食得勁少

陳雲愛世人

佢幾高

我要牛油多士同炒蛋

質鳩佢食 我以前都食勁少 依家唔識飽

我隻衰狗又亂咁痾屎

著衫仔 好得意

有益身心呀

我愛你,70kg 肥妹

佢好得意 Lucky 過嚟抱抱

好少留意

呢幾條友
等睇圖喇

搭單要栥飯

165

佢會嬲

俾我養

咁你呢

磨到好唔舒服

男朋友會呷醋 你冷靜

dllm 放圖死全家

160

開餐繼續傾

我冇命喇

太傻太天真

你男朋友唔會知既放心

腸都無條 fail

萬千寵愛於一身

隻蛋好似好好食

今日唔想食

cap咗圖 同佢講有人爭我，要對我好啲

一隻熟一隻太陽
上碟爆蛋黃
賣相出哂事

熟蛋先好食 太陽蛋生嘅

之前條女都會用呢招

好肚餓

聽緊呢首

so u need to thx me

啲蛋汁撈蕃茄汁加埋火腿食
一世都唔厭

搵野食喇

腎仔啲歌好好j

餓死我算啦

要唔要飲住豆漿先?即叫即制

係 呢排J佢啲情歌

豆漿狂徒出沒 注意

巴打要唔要d試下?

屌哂你哋我瞓啦 豬西都應該瞓咗 早抖

我琴晚先飲完杯凍豆漿 唔洗喇

早抖 有機會再見

屌哂你哋要瞓個陣又突然間精神咗

冇㗎喇冇㗎喇 我玩到電話1%就瞓

下,你唔係就係個豬西咩?sor...

凍嘅 仲咁好情調雪凍嚟飲

留低telegram

個哋叫 靚過你女朋友呀

女人真係善變

我先唔啊

好狗

呢個行為不可取
等陣又俾啲毒撚炮轟

雖然我就冇用真名
不過都唔好喇

一時一樣係我特性

怕好似nelson哥咁？

乜撚嘢

唔講啦

me冇炮轟nelson哥㗎

但用真名上連登

自然醒

我

如果我話我唔想知你就會追住我嚟講 好似係

助助

果句 你唔係就係個豬西呢句

姐係我,試下留丫?

一留即刻加撚晒你地,你地見到我頭像應該就會被我毒死

女人就是這樣 我有幾個堂妹都係咁上下

係,我見佢70kg,又豬西,以為講緊自己,點知會叫人豬西咁無禮貌

訓喇柒頭

me is

留啦留啦～

瞓㗎喇

留左比空氣?

其實我都答唔到你點解

因為我都就訓

佢自稱㗎

留低一隻手 或者telegram

你就好喇 小新

留～住我吧～留～住我好嗎？

點解啊

呢度180哥話事

人地叫ok妹! 仲要17歲既青春學生妹,你識乜啊
btw 認真,你70kg,幾高先?

對唔住大佬

不解之謎

留住溫度速度溫柔和憤怒~

咪答咗160 ok妹好撚青春

若被傷害夠～

佢咩都冇講

其實留唔留無所謂
係其他人會批鬥姐

本身句野我打,都無乜野,唔知點解見到你回3個sosad後差d笑到噴水

留企這串鎖匙

就用一對手～

召喚米八哥

咁你同佢一樣高,不過體重差左_ _kg
我都唔講咁多了...

批鬥姐……撚

乜你唔覺有問題姐
笑到癡線

你唔係噴豆漿㗎咩

所以到而家都唔明佢睇上我啲乜

捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度 停下時光 靜止衰老

唔好鞭屍

其實米8哥你幾歲

好攬囉

過去18歲沒戴錶不過有時間

又係喎,咪住先,做乜咁留意我 唔通猴住我d豆漿?

真係無所謂呀
你地留囉 識朋友係咁樣嫁喇
啲人唔抵得都無計
通常都係恥笑

原來痴線佬未訓

咪係,再嘈丫,留埋msn出來加tim呀

有肉地囉

呢個真 度度都係肉

啪啪聲...

痴撚線 上面有人話飲凍豆漿呀

到我27歲 時日無多 竟不敢偷懶

唔准玩豆漿

嗱me有nelson哥telegram，連埋我4個人就夠開group

呢樣真

米8哥你仲未答我你幾歲

嘩屌msn搵到我fb 不了

349089000 icq

你真識食

琴晚旺角食南記飲完一杯

有前有後 有中間添

未啪

妳喜歡喇

有問我幾歲咩 可能錯過咗
20 認真答你

唉,遲早既事來姐年輕人

啪啪啪 啪啪啪

呢首有一句「勞力是無止境」，我聽親都覺得語帶雙關超級非常十分好撚屈機

唔知點解笑咗

我都想買返隻勞力士

屌哂你兩個咪意淫me

痴線,有icq,你幾歲,70後?

本來都唔覺好笑
妳講一講

被你歡喜怎麼不歡喜你無道理～

哇,仲識欲拒還迎,叔叔不行了

我先唔係啲咁既人

你哋返唔到轉頭㗎啦

可能你都打得J多,睇野唔清了

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪啪啪

Icq同msn我都有喎

又唔是特別靚 但有戴錶有分加

戴D 一百蚊樓下既有無

又問幾碎 咪答撚咗

成個post就係：你講一講，你笑一笑
吖又幾好笑啵

我快樂有時 我叫悶有時～

我問你幾高咋嗎,呃鬼食豆腐

米8哥等你啲新鮮豆漿

點會返到轉頭

你要揀女

拿,等哥哥教你,第一次同男朋友啪啪啪呢,千其唔好用套
好似有層隔閡咁,有咩好呢,係咪

啱呀 但我大過你，都好細個用icq... 你個陣應該得小二

我當初睇野愈黎愈矇
以為有近視喇
點知原來係我睇野愈黎愈快

有呀 好鐘意男仔戴錶戴眼鏡，感覺好數理

一向都帶錶

屌 最後得返3件

變返青頭

爸爸

唔得咩
不嬲有要求既人黎

米8戴錶扣分

btw帶錶唔戴咁戇鳩呀？

利申：有帶眼鏡有帶錶

有冇圖片例子

可惜哥係幾個月前開始無戴眼鏡了,做左手術

笑鬼死
加埋張圖 搞唔撚掂

米8太高

最後武士,不過我都就訓

得喇叻喇 我剩係拎黎擺

點解咁多人做手術/con 戴眼鏡好好睇啵

手術成功 病人死亡

我一直喺床 瞓唔撚到

高親妳 唔好意思

因為方便 無咗近視眼

擺喺褲袋 有需要再拎出嚟睇

抵死

屌 呢個好笑

可能我細過你,唔好亂叫

係呀係呀
唔戴剩係擺

冇咗眼鏡好似祼體咁

理想工作需要

我 屌 爆 你 菊 花

笑點低到出汁喎妳

手術成功,病人智力下降8成

唔好

BTW 你仲未答我你幾歲呀師傳

發悔氣 死港女

你地幾歲先

飛機師？

你老味乜撚野概念來,笑撚左

唔好亂話女仔出汁呀下

唔係掛
街邊太多人與裸體～

23,70KG仲仲仲未答我

即係咁，如果你本身基數細，下降1成同8成其實都唔差得遠，係咪咁講先？

咪答撚咗22

唔係啦 比較體力型的

慘情+1
唔記得點打個字 X來芬多 加一分

冇咗層保護 啲人要插我眼點算豬

吹咩 依家我嬲呀

肯肯定無答過我,你肯撚定答左其他人當係我問
小妹妹,等叔叔抱下丫~~ 丫屌~~抱唔起

199999

我點撚知佢哋 露體狂

妳又啱喎

你呢個概念好ON9好好笑

70kg係我別名

HI,70KG

笑到仆街

消防？

認真,有無諗過減其實

5555555555555555555555555555555555555555555

有冇live直播米8男「dup」地

一齊恥笑佢

係喎 無聽過慘情+1 唔會明
自膠

屌鳩你 我抱返你轉頭就差唔多

好癲 通街走

Me queen of logic

痴撚線有咩好笑

妳就想

hi叔

仆死你啦 米8 「hum」落地都應該幾係嘢

2成入邊再減8成
仲有0.4成 好似係

抱住來屌既掉轉板本

笑出聲 抱返轉頭

大你一年咋喎好似...叔你妹

諗實諗過㗎 但而家咁樣其實好開心 想食就食 想瞓就瞓，一諗起減肥冇得食零食就覺得好可憐

米8哥可唔可以分5CM比我

消防 消防好呀～屌打班狗

上個月去aia溜冰 仆咗兩獲 痛撚到

太過份 會唔會一陣發夢俾人笑鳩me

呢度有一件

不可一，不可再

可以照食既,效果慢D姐,不過認真個句,無所謂既如果你真心唔介意又過得開心
我支持你架..... 雖然係街見到我都會笑你

考到先算

175就唔高唔矮喇喎

其實我想講清楚講清楚 該怎說好

btw之前睇到有個post問：覺唔覺得打「妳」個啲都係厹

笑左,咁樣既惡夢..

叫陳雲哈根大師

嗱我冇講呀

夠做喇,大佬我而家矮你成8,9CM呀

好似難啲

好賤把口

好波C HING

我冇妹

發惡夢俾人恥笑

aia好玩呀屌 啲機動好爽皮

你未試過又知
屌諗起之前係到睇過個POST條片係個女人抱起個男人來含撚 超大力

喂

零食is my life 有零食就開心

我唔撚敢玩機動GAME,應該無人笑我架可?

我俾咗5cm你咪矮過你
條數唔係咁計喎

咁...4CM囉大佬..

喺街見到你唔會知我70kg 身邊啲朋友冇人估到我咁重

自己喜歡就好

考到消防可以隨便喺街笑鳩啲警 諗起都爽

AGGER

唔那係掛

紅字為笑點

笑乜鳩丫,警察人工高過消防架

我屌你陳雲有眼鏡㗎

170夠啦～

呢啲要咁樣 再指住 黎笑

真,你可以入成人台搵搵,我有留言 個女成個大力士咁款

唉屌兩個仆街

我其實想啱啱好183 6呎

唉 你哋唔明因為肥俾人bully嘅感受

我試過抱男朋友 抱咗兩秒就放棄咗

陳雲哈根大師無

竟然咁低要求? 少可喎
基本上9成9女仔都係無視自己幾高(就算得15X) 都係要求175up,甚至180
叫我呢d矮仔點生存

btw我唔係170,係171-172! 簡單d講....姐係171.5 ..

火場仲危險喎

DIU

依家想搵個高妹

扮什麼好人

好癲 呢種唔啱我

笑左....好好笑,仆你個街~!@#$%^&*()_+ 笑到我差d好似肥媽咁懶尿

垃圾警 俾人知笑到面都黃

唔同既 (好似係

Bully bully bulllllyyyyyyyy

上次玩，一男一女情侶，個女仔驚到大叫呀呀呀咁啦，個男仔呀咗一聲之後驚到全程遮住眼嗌唔出 我同個朋友一路玩一路笑到流眼水

其實有170已經好嫁喇

183太高

不嬲好 不用裝

鬆唔到

My life

男朋友165，企喺度啱啱好挨到膊頭 要錫又方便 但坐低個陣挨唔到麻煩啲 168 170 應該差唔多

唔准偷笑人
之前海洋公園玩海盜船
坐我隔離條女驚到叫媽咪 我唔玩喇 呀～
呢幾句不停loop 仲喊哂口
真係頂唔順

隻手，射左，thx

懶尿 點懶法

著埋對鞋 差唔多

btw我都熄左電腦上左床用手機了

做乜撚

射到成手豆漿

頭先都想講

嬲你老母

冇偷笑，一路玩我一路指俾個朋友睇

成個畫面出晒來，你用盡力想抱佢，結果兩秒落番來放棄
其實好幸福 葡萄

一早應該咁做

啱 買啲air

而家先上床

豆漿嚟講你飛機佛

咁我咪差唔多？不如我做你男朋友好過啦

利申：講笑

u too?

葡乜撚嘢 搵返個女朋友試

你估咁易咩，戴帽就易

嗱我就未試過 鳩估㗎唧 btw你搵返個160女朋友試完話我知成唔成功

由你見到我個刻開始我已經喺床

有故聽？

嬲我老母好喇 唔關我事

嬲埋你 唔嬲你主人

妳個朋友咁癲

不要再說了

點解癲

我可以 為我們的散 承擔一半～

兩件葡萄笑鳩我70吖嗱

無，你想聽咩？唔啦，長撚到on99，我都講到口臭
來來去去咪又係個d，你上連登睇帽post都睇到厭啦
今時今日的社會，愛情比想像中脆弱太多了

我可以 陪你去看星星 不用再多說明

有兩對 諗住買多對

嘩屌你我好撚驚

豆類野都啱

你米8靚仔怕什麼

你得兩隻腳 咁多對鞋做乜撚

Yup

知錯了知錯了，今天終於知道錯

諗起啱先豬西話飲豆腐

哪有女，妳老母

靚仔error 404 not found

係咪突然間太正常嚇親你？

試完唔啱有無得退貨

妳份人真係好貓

咁我都羨慕你哋單身唔洗俾人管嘅

玩緊都笑到流眼水

70kg有仔

屌你丫講呢d，係咪想打

最基本：拍咗幾耐

其實你兩個試咪得 都係差10

突然回復智力

Me is good dog

鞋撚一個

因為對面條仔真係好戇鳩

所以真心唔明佢鐘意我啲乜

我識咬人㗎

單係呢樣最基本既野已經好複雜…
帽時一年，事隔3-4個月一齊番，一齊大半年後又散正式玩完

變返20

問題係我唔亂咁食野
利申：A1

百足都係鞋撚

去死好唔好

gay撚到呢…
仲有丫，你識唔識計數架，180-171·5=8.5呀！

第二個原因係咩？

人黎，同我的條豬西出去打

無撚有錯！訓前突然回光返照

啱先諗咗陣你食嘢同A1有咩關係

你識口交架？

而家啲人咁惡嘅

可遇不可求

A1同志！
利申：樣衰毒

做咩咁堅持個1.5 ，冇人睇得出㗎

妳好好 妳好Q 妳好Q蠢

豬西瞓咗 我係70kg

黃子華：係咁嫁喇，好出奇呀？

咩第二個原因

一打唔洗找

屌呀！

差唔多夠鐘

下次應該要追擊，佢玩咩我玩咩

搵食姐，犯法呀！

快點來咬我

點解第一個係我好好 我都知我好好

以前識咗條女
佢死都要話自己157.5

「好出奇牙」

第二次分開

旅途愉快

好啦好啦 俾你著air, 175

me專咬手

少咗句
妳好好 妳好Q 妳好蠢 妳好Q蠢

牙妳老母

佢唔話自己160咪俾面你

安全措施呢？

我成日恥笑佢矮
不過都係做唔成男女朋友
錯的時間對的人

要有一套

我知你直線讚me，唔洗怕羞

老母28隻牙齊㗎

請不要暗爽

又話要高妹

點套法

豆漿狂徒電話似無電 過咗身

明爽ok? 點解少咗個

枕頭套

正想問點解少咗個

佢成家都好安全

我講咗喇

sor9ly囉

其實會唔會係啱先問中傷心事

記得帶套同戴套唔好拎黎擺呀

讀咗出嚟之後諗咗陣你點解要講兩次 自抽

唔通佢俾妳搞到睇唔開

去咗瞓覺

慢半啪 啪啪啪

睇唔開嘅話……

好似係鬥雞眼

所以你而家要啪？

自抽無敵是也
啲朋友都唔會夠膽再抽

仆街 笑咗

啪乜鳩呀

點解會唔夠膽再抽其實你唔抽冇人記得

喂個gag 100年前㗎喎

啪公仔

無，無原因，一次平常例牌嗌交中我俾佢激到話分手
跟住自此佢就一去無回頭，一粒字挽留，同我多講都無，好瀟跟住由於我太愛佢
明明佢態度差做得唔岩，我嬲，但見佢真係可以唔出聲咁耐
變左我自己挽留番佢轉頭做過勁勁勁勁勁勁勁多野(太多太on9做到似地底泥，付出無限心機精神時間金錢千字文)
結果都係已讀不回，直到今日，分左大半年，總共只係回過我兩句說話(相信係受唔住我咁煩想打發我走為目的既hea應
所以話女人反轉豬肚就係屎，可以絕到咁，其實係佢身上見識過好多次，只係自己on99唔識醒

完，1999

就算佢地記得都唔會再抽
呢個公仔點有

無見過 經唔中上黎睇下post咁
我呢個係處女post黎

好凍 攬住我

我好錫啲公仔

乖呀 小新

貓呢屌你

其實佢決絕 好過佢拖拖拉拉啦

恭喜你唔洗鬥雞眼

呢個？

經唔中

幫佢開個窿

冬哂眠 我都係被竇

係

我都係

頭先諗住改返 彈咗apps
屌

癡撚線

女人一變就係咁嫁喇

咁你仲問

但點解可以好地地琴日仲好sweet，今日嗌場細交就決絕到一粒字都唔多講就消失左
係已經忍左我好耐？係有咩其他問題？係又一次有左第個？係…？點解連解釋下，講多幾隻字都唔肯，可以為左一場細交咁狠心？我有d唔相信
因為一齊咁耐其實嗌過無數咁多次交，有d去到好激烈，掉晒野喊到仆街要生要死咁，都無一次真係因為嗌交分開
最多冷戰幾日，一定和好，一方哄下另一方，輪流咁，因為大家都愛大家，都肯為對方低聲下氣

更何況一場咁細既嗌交？所以我初頭都仲肯定佢會好似往常咁來哄我挽留我
點知會變成咁，其實我都係想知個死因，唔好死得咁不明不白姐…

不過老實咁樣分開仲好喇
因為你太愛佢喇 關係唔係平等對立
佢高你低 好快佢會離開你
要做到平起平坐先會長久
呢次咪當經一事 蔡一智囉

聽過咩…男人花心而長情，女人專一而絕情
原來係真

咁係佢真係想分開姐
咪乜嘢都唔做囉
由件事發展落去就算
過咗去就算喇

無錯，蔡佢老母一智

呢個先岩

呢句真
所以依家一直抱住玩玩下既心態

玩家萬歲！

你搵唔到咁慘慘豬呀？

我愛你米8哥！

賴落彈app度

感情冇咁易變 一定係好多嘢累積

啱啱聽到呢一首

你自己都知唔會因為咁小事，個件事只係導火線。

係我諗住打多句出黎紅字改返 點知彈apps俾妳抽水

想俾人的出去就出聲

No proofreading rubbish

他朝君體也相同
記住

你的得我郁咩

初戀二個月玩完
不要再說了

乜都你講哂啦米8哥

嘩屌我勁過你喎 而家3個幾月

我玩非洲話事啤輸咗
要咩住堂妹個朋友由門口行到一個地方
佢朋友應該唔止90公斤
咩完當場雙手可以劈掉

所以想知點解我諗我都有權知掛？想有個答案姐，僅此而已
因為除左場細交，我地前一兩日都仲係好正常好sweet，真係完全諗唔到有咩累積佢咁決絕完左段感情，唯一有機會係帽二次方
可惜，到最後，我永遠唔會知道個答案

報告報告，暫時未見我ex戴帽，可以放心

呢個場我玩哂

收唔收嗲呀妳

佢朋友仔定女

好急尿但唔想起身 可以點做

sweet係因為同你一齊當刻sweet，但一分開咗，回歸現實，啲問題仲喺度㗎#

留telegram未

收嗲就冇人傾偈㗎啦

聽到呢一首

但超鍾意loop呢首

有啲嘢已經唔需要知得咁清楚

就地正法

女呀屌 兩粒核彈係我後邊

益力多樽

想插條尿喉比自己

中文歌

夠唔夠裝

益咗你個背脊啦 有冇G

都係，只要知道佢決絕如此，唔會再回頭就夠，
再追根究底落去，或者知道左只會更難過

痾完飲返再痾

ManSinGGG

開心返未 對唔住大佬我唔應該問

冇圖

米8貓奴好charm

how do u know

借個尿袋俾你
用咩線 三叔定我瘋

完全唔享受 剩係想行快啲
之後對手傷咗成個禮拜

咁點解佢覺得有問題唔拎出來傾？
唉算吧，過左去，唔多講了，廢事係到放負能量，訓先了，早抖

識啲嘢

點會有圖俾妳睇 轉張貓圖先

因為佢已經唔想解決。
早抖

邊有咁易傷 男人老狗

有緣再見啦豆漿哥

清下個月有無興趣係紅館開棟篤笑

應該幾襯

癡線 唔止90公斤 妳咩黎睇吓
都係妳搞再豆漿狂徒過咗身

180與G級小辣椒

我搵埋黃子華再通知你

我連男朋友都搞唔掂

求自己既心理陰影面積

認真，唔好笑佢啦，因為身形俾人笑好慘

我係兩倍呀
無誇張 一個禮拜之後對手先唔痛

問題係我無笑過
而問題係真係重撚到仆街

做多啲gym

冇豆漿哥同豬西telegram

一世陰影 教訓我要操大隻啲

有緣再問喇 佢地瞓醒應該會返黎呢度

肥芝

我一條橙褲都無嫁

得返us? 米8唔洗瞓？

下次開post應該開去感情台
好快沉 好少人入到黎

嗌我？

諗緊再恰唔恰多陣

個度好多mk

later go where

me有自知之明

咪臭係 打5p字都無人屌

想食炸雞

Me must diu

唔好講嘢食 求你

呢樣真 咁點做好

我間唔中都改唔到 會打咗果啲字

肥芝今日要叫m記

飽飽

果乜撚嘢果

隨遇而安啦 少人咪少人

叫男朋友嚟餵飽我

粗重野等我黎

咁應該點做呢 陳雲哈根大師

沙嗲牛麵thanks

又講男朋友呀

又想落床整嘢食
好有衝動

整埋比我

忍凍撚死

好凍

最多都係有圖睇

著多幾件衫呀

哈根大屎 過埋身嗱？

嗰啲字呀 果乜撚嘢

外賣thanks

眼訓到痴線

真係唔識

算妳識做

不設外賣

通成日？

無訓過

做乜咁睇唔開 成日唔瞓

nelson!

好 樓豬去恰多陣先
秒回功能暫停
直至樓豬瞓醒蒲頭

俾個地址嚟自取ok?

大埔

又瞓返

我母親大人叫醒我同佢打邊爐

痴線㗎

起身見到豬西訓咗笑咗出黎 大家傾傾下計都記得我 好感動

眼訓到傻左

Nelson收工未

蒲頭 好好瞓

me都啱啱醒

6點啦收工未

咪抄我

你感動我都好感動

霎時感動

屌你Mon post

感動你心 就在這一秒內～

秒覆功能已開啟
沖完熱水涼 精神

收了

唔知點解我腦接咗 有病就睇醫生～

凍凍豬

nelson邊行呀？

you brain error

凍到縮埋一舊

可能仲未清醒

又失憶 唔同你講了 哂氣

又話沖完暖水涼

一盤凍水倒頭淋

原諒我

你知唔知答案 定豬西先知

仲未瞓醒

豬西有我心就好啦 一個二個

諗起都凍

唔關我事

發夢沖涼

it dog? civil?

凍到唔想晾衫

我經常咁樣做
醒醒地跟住諗自己起咗身
沖涼換衫 刷牙 果啲
一打開對眼係張床度

太傻太天真
已著大褸

me經常夢見自己遲到

著大褸都要晾衫㗎

有冇第二句

小新 你又無著衫呀

去喇 等咩

遊魂
未瞓醒之前成日發生

掛住你

好撚凍 啲手指好冰

喺夢入面你識唔識控制自己

70kg你掛唔起

戴手套晾衫未

我識跟住要做乜
換衫 刷牙果啲

I miss you 感動你～

豬西表示...

唔記得

原來一個二個都唔記得

手指直接接觸衣物表層作親密接觸

咁可唔可以控制自己唔做呢啲嘢去做其他嘢

愛你 我管不了是禍

屌 nelson會以後唔出現

唔好呀nelson bb 我無心架

係咪civil定building定itgod

頭先追完 係工程 快啲返入黎啦

係巴士訓到昏迷左

笑死 叫咗妳唔好痴咁埋

可以
跟住開眼就醒咗

食飯先

柳暗花明又一城 凍完之後隻手暖返鳥
但好餓 隔離屋煮飯啲飯香
佢屋企晚晚都早我屋企一個鐘煮飯，我就被迫受呢啲煎熬一個鐘

垃圾 me可以控制到要飛都得 喺夢入面嘅我係萬能，要車有車要樓有樓要飛都得

右邊個個湯嚟？

好狗 不過我都有野食了

夠鐘起身屌閪喇！

蕃茄豆腐紅蘿白蛋花湯

食乜

炒烏冬

無圖

食完

你老味晾衫都抵死

呢啲唔得 「其他人」喺夢入面我睇唔到樣，只係知佢喺邊個，同埋有個人形。但我冇佢一個清楚嘅樣

我都有湯飲

劏肚

不可取

飲乜湯 豆漿湯

凍鳩死妳

矇下矇下 我都會咁
睇唔清嗰個人樣

屌笑撚咗

好好餸

食腸仔

臘腸呀

但係知道見到明星都會好開心

食飽去咗散步
凍撚到

好少會諗明星 一向唔追星
連AV女優都唔會諗

痴撚線咁凍落街

春夢

我好凍

啱先喺梳化縮縮下 老豆幫我拎咗張被出嚟蓋

著羽絨落街

我都想 未試過

咁好

第三張有兩隻金色一齊瞓緊

正啊

仲有四隻貓b未出黎 影唔到佢地

B嗰時最可愛

隻呀媽帶咗佢地去雪櫃後邊
得閒先會行出黎

痴拎線喺屋企都覺得凍

唔是有春夢先會夢遺

世界級老豆

幾隻嘢好肥 批准佢哋做我70kg嘅後人

雪櫃後面夠暖？

我嗰邊再低兩度

係呀 我咪話未試過

抵錫

食懵妳

係呀 啲貓好醒

我呢邊都新界

會唔會用唔到

me抵錫

痴線 唔洗睇圖都知佢哋步我後塵

我都好醒

凍到傻

乜嘢用唔到

算喇妳 節省點

我係唔會俾佢地咁做

明明就係好Q蠢

得返我哋兩個

瞓著咗

Me

豬西bb

好耐冇見

屌你好拎餓

係 琴日一時太sad潛左水
雖然都真係順便訓埋

米8話你唔+佢tg喎

米8

即add

telegram呢？

喂你都好似冇留telegram

係咪差一個

其實有無人有打LOL

豆漿同肥西都冇留telegram

米8咪有我tg囉,你有無加佢架
tg：Hiiam748

正確來講應該得米8留左 除左我岩岩

佢地都唔知返唔返黎

早晨呀

我見唔到米8有留

Sm你呀

好多頁之前架,痴線

應該係我瞓咗嗰時

佢同我講嘢一句起兩句止
hi超人

瞓啦

邊頭？

痴線佬有冇telegram

你個名好正

此行為不可取

保持沉默

我係度煲緊hell's kitchen

Hehe

有呀
illneverbeher

之後又要改id

！！傻人發現案，報驚處理

你有無出過聲係tg

your icon

睇咗你個名冇同你講嘢

咩樹咩樹

睇完又唔同人講嘢

咪係,信唔信我打死你,你睇下我幾大隻

仲未瞓啊屌

陳雲bb pk你地咁遲我訓咗教

渣ga

要返工呀嘛

有女

sorly 同米8講完嘢後俾佢覆emoji，唔敢再開口鳥

傷已受

豬西唔係先17歲？

係呀 17

1.32係咩意思

但米8同我講only want to talk with 70kg

boss~

乜水黎

17歲返工好慘 專心溫書先啦 遲下仲有40年俾你慢慢返

咩係1.32

米8水已潛

咪臭係

覆開emoji 今晚去飲

我都想知...

點解佢冇add我

星期六晚個個出哂去蒲

慘咩 我唔係嗰啲環境所迫要咁細個出黎打工

個個都係垃圾

做咩自願去打工咁戇居

因為無聊 同埋想儲錢

包括你啊

儲錢有咩想做呀？呢度有兩個大富戶可以包養you

Nelson gor放過me

去旅行呀嗰啲囉 同埋唔想遇到想四嘅野嗰陣無錢買

你偽毒啊你

我包養you 洗廁所ok?

我做主人ok?

做主人洗廁所ok

摺衫得唔得

摺埋你就得

咁摺埋我

來吧 等我

You two pm la
兩個都唔覆telegram喺度興興我我

無人tg過我

條撚屌無add我喎

你無覆我咋 屌 藍剔仲好講

agger

笑左，70kg咁衰

打j bb 點解你變咗超人唔係陳生

隻隻字都識 但拼埋完全唔明

你都冇留過telegram

乜撚嘢 我冇add過你

pigwest1116
加我啦陳雲bb

笑死

屌 好賤

我呢我呢

好凍 係咁鼻塞 流鼻水 撚屌啦呢獲

你呢你呢

add哂你哋班柒頭telegram鳥

痴線婆唔俾人add又唔上水想點

訓左掛

967個留言：豆漿哥話唔敢喺group講嘢，大家幫幫佢

打j bb等我pm你

你個名咪紅字囉on9

圍虐我 好玩咩

唔好嬲我啦豆漿哥

痴線邊撚個會咁廢咁毒

唔玩啦

唔出聲係好事黎

豆漿哥everybody want you talk

nobody
麥浚龍

睇嚟大家都好雀躍

就嚟1001，大家有冇白要表呀？

貓貓貓貓貓

星期日又係咁靜

真人板卡比獸無人理

嚇親人

巴打仲未訓 貓貓呢

瞓咗

輕輕一推

又咪我

1001喎

搞掂啦

無問題

完

大家camp實哂

仲有

完喇好嗎